\chapter{Diagramas de bloques de los distintos componentes}

\section{Diagrama completo de la aeronave}

\begin{figure}[!h]
\includegraphics[width=1\textwidth]{Crius.jpg}
\caption{Diagrama de bloques de la aeronave completa.}
\label{fig:aeronave}
\end{figure}

\section{Controladora de vuelo}

\begin{figure}[!h]
\includegraphics[width=1\textwidth]{Crius1.jpg}
\caption{Diagrama de bloques de la controladora de vuelo.}
\label{fig:controladora}
\end{figure}

\section{Telemetría}

\begin{figure}[!h]
\includegraphics[width=1\textwidth]{Telemetria_Modulo_Aereo.pdf}
\caption{Telemetría Modulo Aéreo.}
\label{fig:telemetria1}
\end{figure}

\begin{figure}[!h]
\includegraphics[width=1\textwidth]{Telemetria_Modulo_Terreno.pdf}
\caption{Telemetría Modulo Terreno.}
\label{fig:telemetria2}
\end{figure}
